我由中三出黎做地盤,渣住2層樓,中學班人個個重乞緊米

我中三開始做地盤，宜家我24歲，做判頭月賺12萬。

我以前啲同學先岩岩開始出黎做野，成個ON9仔咁..而家見到D DSE雞係度努力讀書話想入U我真係笑而不語

我話你聽你入Ｕ唔係入神科根本就無用！出到黎我諗份人工仲少過茶餐廳Ｄ洗碗阿姐，仲要受上司氣，又要玩辨公室政治。

你或者會話：「有大學學歷上位會易Ｄ。」你都痴Ｑ線！學歷呢Ｄ野係你開始做野之後兩年已經無用，Ｄ人只係會睇你工作經驗同埋你既刷鞋能力而決定比唔比你上位。

話說我公司有個仆街刷鞋仔平時又唔做野，但係做左唔夠一年已經騎係我頭上便。

所以你要上位根本唔係睇你能力，睇你識唔識做狗。

係職場上你做到小夫咁，我敢話你係無敵但係屌你老母！係呀！我死都唔係放低我尊嚴呀！我大丈夫頂天立地，絕不為五斗米折腰，加個幾千蚊人工就想我幫你食屎？！我呸！我而家就唔撈去做地盤佬……做地盤有咩好處？真係多籮籮！

第一：你讀建造業課程唔洗比學費不特止仲有每月三千幾蚊津貼sponsored唔向左走向右走使好似Ｄ大學生咁讀完３，４年仲要咩住幾廿萬數

第二：人工高，入職就一千蚊左右一日，你做足３０日就有３萬多勞多得。當Ｄ大學生仲咩緊數既時候，你已經有一百萬渣手，人生贏家

第三：地盤佬直腸直肚，唔會笑裡藏刀，比起辦公室Ｄon9仔真誠好多鍾意屌就屌，唔會帶面具做人，同呢Ｄ人翻工，談笑風生，舉杯暢飲好比回到三國，和豪傑張翼德飲酒咁。何不快活？！

第四：做地盤好比免費做GYM，鍾意做GYM既巴打不妨一試，到時練到好似彭于晏咁大隻，話唔埋可以祕撈埋MODEL TIM！所以話，年青人識諗既，應該一中學畢業就做地盤佬…

判頭

抄post

吸埋d塵 焊煙 石粉 木粉
30歲就生cancer
做得開心啲

呢樣真
盲目崇拜沙紙
其實只係送錢比教育機構
大學只係兜個圈先做野
大學生依家唔值錢 掉個招牌都死幾隻
依家有門手藝有人生經歷好過你識幾隻字

咁似潮文既

應該幼稚園就出黎做地盤

吹水大會

你識唔識玩架 你篇文要冬天先post出嚟架，呢幾日成36,7度你嚟吹奏地盤冇野呀

都唔知幾多年啦篇文

作個個都唔知死左未

而架班地盤撚潛曬水啦 成40度呀出面

今日天氣開工真係唔得掂

打咁多年工先搵得12萬

地盤佬

今日真係好撚熱
Btw抖暑中

識思覺象就唔會想做地盤

你唔係月入15k咋咩?

第五：唔會識到女朋友，就有好多錢剩，日日叫g都得，每日唔同。

樓豬威過威士忌

好多人冇睇過

一出黎成千蚊日你係咪腦細個仔

你知唔知其實有起底功能？

一出身就有成千蚊擺明老吹 但係做耐左老師父揾千零二千一日都唔係話冇 不過要去到呢個階段真係有排捱

又推人入火坑

又水人入地盤

新仔都係700

仲話做30日

一個月比盡你咪開27日工

篇文好耐冇見

到底你係真心定假膠...
睇黎你cap曬圖做足功夫都應該係.....

中三做地盤中三就18歲？

未夠18歲點會入到地盤

同假膠認真

好撚醒呀

700就真
30日都唔係冇
我班師傅就做31/30日
不過我就頂唔順
點都要放幾日

其實想吹捧地盤, 好簡單

搵幾個靚女 戴安全帽, 入地盤行一圈, 扮下做野, 例如 度位, 睇圖
跟住影相放上網, 就吸引到一班毒撚入行

安全 皇家大把靚女啦 咪又係冇毒撚入行